{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57405&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포3657펜션"
    },
    "text": "当ペンションはペンションのすぐ前に海があるところに位置しております。 ペンション内にはレストランがあり、リラックスして食事を楽しめます。 周辺にはパク·スギジョン車両が5分の距離にあり、ブンジュンムン観光団地は車両で20分の距離に位置しています。 また、柱状節理帯まで車で20分で行けます。 客室内では調理が不可能です。 入室時間は午後6時で、退室時間は午前11時です。 全室禁煙区域であり、駐車は可能です。 しかし、ピックアップサービスは提供していません。 また、ペンション内のレストランをご利用いただけます。利用時間は午後6時から午前2時までです。 駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー設備はご利用できず、最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは出入りできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できませんし、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションはペンションのすぐ前に海があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはパク·スギジョン車両が5分の距離にあり、ブンジュンムン観光団地は車両で20分の距離に位置しています。また、柱状節理帯まで車で20分で行けます。"
        },
        {
            "question": "客室内では何ができますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後6時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？駐車は可能ですか？",
            "answer": "全室禁煙区域であり、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "レストランの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランの利用時間は午後6時から午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "バーベキュー設備はご利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理についてはどうなりますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できませんし、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更される場合があるのですか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動するのですか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 508
    }
}